兼職小巴佬你問我答

如題

紅定綠

好搵？

使唔使交入線費

宜家係咪冇人入行

唔洗

綠

一般好搵

不過算自由

多左後生

可能失業

申利： 有正職

有無女朋友？

Dunno

幾錢個月

敢唔敢燈位比人落

我條線有站牌 我多數唔比

兼職 每分鐘一蚊

小巴有冇自動波

普遍小巴佬係咪好憎啲巴士

點睇

偉程?

有

又唔係
大家都有巴士牌

憎的士佬多啲

唔講

徐晃幾大

有小巴牌先時薪60

咁九巴都係84

但唔洗顧咁多野

綠van 俾個價係真係好cheap架
唔係你估點解一至五開工果班大部份都係老人家/近60歲果d
難得既後生九成都係包左條線個老細既仔女黎